突發 手足以成condom 冇人聲援冇人推post

［公投］條友噴鐘樓割唔割席

唔好意思借朋友ac一用 呢位手足係我朋友
唔知大家仲記唔記得佢 嗰陣新聞一出 引起過好大迴響
當時有啲人話佢on9 無腦 亦有啲人表示核爆都唔割
而依家佢被控 刑毁 嚴重傷人 聽日判刑
佢自己同律師都覺得坐硬 打定輸數要入去坐
將會係呢場運動成為第二個判監既手足
希望大家聽日得閒 幫幫手去聲援吓集吓氣 手足唔係condom
感激大家！！！

12/12 早上九點十五分 九龍城法院 一號庭

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦